用左Samsung s10+真係返唔到轉頭

個mon靚到流晒水
系統操作好跟水
手勢出桌面順到痴線
上一部機用xsmax
順暢度就普普通通（如果你用過s10就知）
s10+打機完全唔會熱
iphone打機就含得撚，又唔user friendly
iphone要個市場就佢而Samsung就以人為本
同一個桌面可以好似window咁三四個視窗疊住用
已經返唔到轉頭

美東西岸港移民反逃犯修例
正游說國會凍結港官議員資產

#逃犯條例
#觸動在美香港移民
#努力游說國會
#制裁香港議員高官
#凍結資產
#不准進入美國
#廣傳媒

據廣傳媒獲得可靠消息來源透露，香港特區政府強推逃犯修例事件，也在美國大華府地區、大紐約以及加州灣區引起反響，當地一群關心修例事件的香港移民，正在安排與國會議員見面，擬游說一旦香港通過修訂《逃犯條例》，國會可針對一班支持通過修例的建制派立法會議員，以及特首林鄭月娥、律政司司長鄭若樺與保安局局長李家超等人，根據美國《全球馬格尼茨基人權問責法》(The Global Magnitsky Human Rights Accountability Act，簡稱人權問責法)向他們發出入境美國禁令，並且凍結有關人等的涉美資產，甚至不得與美國人做生意。

按照這項2015年通過的人權問責法，美國政府只要認定香港一些議員與高官所通過及執行的政策有違反人權情形，即可實施制裁。這項聯邦法律，允許美國政府懲罰全球範圍內的侵害人權者，凍結他們涉及美國的資產、禁止進入美國，並禁止美國人與有關議員和官員作商業交往。

據悉，目前常住香港的美國商人逾8萬人，如果加上不時回港、已入籍美國的香港移民群體，那些往來香港與美國間的美籍人士總數，保守估計超過了20萬人；維基百科指居港的美籍人士超過23萬人。香港一旦通過逃犯修例，這些往來美港間的香港移民，隨時成為被引渡的目標人物，一方面受美中關係惡化所累，另一方面數以十萬計在美的香港移民中，曾在海外批評中共者絕非罕見；如果他們今後回港時，極易淪為被引渡到大陸的高危一族。現實上，任何涉及商業、民事、稅務甚至家庭婚姻訴訟等的美籍香港移民，都可能會在香港成為被引渡者。

擔心人權急速惡化 憂慮在港人身安全

基於人身安全的重大疑慮，以至對香港人權急速惡化的擔憂，美國東西岸一群香港移民目前密鑼緊鼓啟動游說工作，冀國會議員加強關注香港逃犯修訂通過，會嚴重影響在港美國人的權益。他們並將游說國會議員，今後把香港那些力推及支持逃犯修例的議員高官等，都列為《全球馬格尼茨基人權問責法》涵蓋範圍；亦即表示，一旦立法會通過修例，美國宜向這批議員與問責官員發出入境禁令、凍結他們的相關資產等。

目前所知，立法會支持修訂《逃犯條例》的建制派議員至少有30人，而逃犯修例主要負責高官，包括了特首林鄭月娥、律政司司長鄭若樺和保安局局長李家超。至於這些受針對者，不一定在美國本土購有資產，他們在香港若購入與美國有關的基金和債券等，以及所存款的金融機構也有在美國註冊者，都可遭美國制裁。

2017年12月21日，美國首次動用人權問責法，宣布執行制裁13名嚴重侵害人權與貪瀆的外籍官員，另有39名與這13人相關之人士或實體，也遭制裁。名列黑名單受制裁對象被指侵犯人權與貪腐情事者，包括涉嫌迫害維權人士致死的北京公安朝陽分局長、北京警察學院黨委書記高岩等。

廣傳媒記者獨家報道

死開啦屌你老母
又冇話唔支持
係都要阻撚住晒洗版
我69唔撚去啦

勁到爆炸

打機唔會熱 你玩彈珠台?

請大家熱烈負皮呢個樓主

100fps vs 30fps 三叔又贏

一定要支持

Samsung唔係以人為本 係做唔到apple個勢咁勁

各有各贏 gaming test: iPhone XS Max and s10+

係時候要回帶了

淨係分割畫面，上面 youtube 下面 whatsapp 已經無得輸
我知其他android 都有
但S10 support 晒銀行 apps, 無煩腦
所以，已經返唔到轉頭

邊度買好?

100fps 玩30分鐘過熱
30fps 玩3個鐘

idog: 咁細個mon仲開兩個app 真可憐

可憐得過idog冇得選擇

進gap狗我知你睇到
係咪條氣頂住頂住呢
吠我啦屌你老母賤種
垃圾進gap狗唔覆post
祝全家百病纏身長命百歲

垃圾進gap狗唔覆post 祝全家百病纏身長命百歲

呢隻係咩品種嘅狗

Seed?

上星期去茶記食早餐，我s8+用緊上下兩app。坐格離個男人係咁望我手機，佢好似覺得好新奇咁。
我再望下佢部手提。。。噢， 原來係apple 咁唔怪得知啦

gvg118

支那狗幾時轉左做泡菜狗
善用起底功能